我想哭

hurted

？

走啦

抱抱